[救命]有人話係T1 要跳...

東涌有人去緊！！！不要呀！！！

咩叫t1?

機場T1

有伙多啲資料 我擺上tg

你自爆在

Terminal one

樓主快del po

唔好呀

請先確認原post係真人先
係識嘅朋友點解放上group而唔係搵朋友一齊去

「七黑」團結打倒白色恐怖

因為我都住東涌，所以有加入東涌group，見到好多人都話去緊，我都希望唔係真！但如果係真，都不能放過救命機會。

佢話搵到佢唔駛死
依家玩呀？

呢條友好撚on9
自殺自到佢咁撚串
話我5毛都係咁講嫁啦

屌好撚嬲

唔好嬲，熱門都有人推緊。最重要人冇事。

如果我令到你嬲，想講句對唔住，請包涵！

又跳？ 我抑鬱咗六年 反而呢個月俾我睇到原來大家肯為自由付出 充滿希望喎 簡直成個人開心返
隻game啱啱先開始咁快就唔玩？ Come on